證券行開戶問題

現職某證券行小職員， 上左1,7,8牌，依間行唔比職員係其他行炒， 有無邊間證券行開戶買賣唔會check你有無牌，同埋唔會公開客戶資料比其他行，除非犯左法

間間都唔check架啦

就算邊間行都好持股超過5%都會公開你身分好似係

真係既?

咁我實無

間間都要check, 你亦都有責任申報你自己係持牌人士，monthly statement都要俾你阿頭架, 用黎做咩你應該知

但我有聽過有人俾公司check到係出面買股票，俾人炒左

你扮工時間suppose係睡要做野，你trade咁密即係冇心機做野，點解唔炒你？

點解決呢個問題你唔係諗唔到呀嘛

佢唔會主動check你有無牌
但你要主動disclose你既transactions

搵你老母開戶 偷偷地幫佢買囉

我知，但佢唔係自己公司trade，係出面trade點解會俾自己捉到

你話自己公司定出面開戶間行

講開又講，以前一通俾人話系統廢，最近有無改善呀

但正常自己公司應該唔會check掛，是嗎？

你自已公司邊會出信俾所有行問你有冇ac?

不過你去開戶個時人地去sfc search你個名都周到你喇

好似你有牌都唔好咁戇鳩搵屋企人咪算囉

再唔係你索性問下cs問下ro幫你開個ac囉
應該都俾你phone trade落嘅

開戶果陣嚴格黎講一定會查你有冇持牌，所以樓主關心下身邊既人有冇證券買賣既問題好過啦

做咩唔係自己間行炒？

樓主唔係做dealer?

依家個問題就係人地會唔會特登周你

唔係

唉

咁唔用自己行trade原因係唔想俾佢哋check你買咩？ 申報太煩?
定驚俾人話你番工唔專心

驚內幕交易/跟大戶落貨比人知